<resources>
    <string name="app_name">LevelHealth</string>
    <string name="Hello">Добро пожаловать!</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="confirm_number">Подтвердить номер телефона</string>
    <string name="enter">Войти</string>
    <string name="recovery">Восстановление пароля</string>
    <string name="sendCode">Отправить код</string>
    <string name="confirmation">Подтверждение</string>
    <string name="confirm">Подтвердить</string>
    <string name="sendSMSAgain">Отправить СМС еще раз</string>
    <string name="notification_today">Сегодня</string>
    <string name="mood_today">Настроение</string>
    <string name="sleep_today">Сон</string>
    <string name="title_activity_password_change">PasswordChangeActivity</string>
    <string name="notification_header">Включите уведомления</string>
    <string name="notification_descr">С помощью уведомлений, вы можете получить важную информацию</string>
    <string name="notification_pills">Приём лекарств</string>
    <string name="notification_pills_descr">В 12:00 не забудьте выпить ХХХХ</string>
    <string name="notification_add">Внесение показателей</string>
    <string name="notification_add_descr">Как вы себя чувтсвовали сегодня? </string>
    <string name="notification_on_btn">Включить уведомления</string>
    <string name="notification_not_btn">Не сейчас</string>
    <string name="notification_img_descr">app logo</string>
    <string name="confirm_email">Подтвердить почту</string>
    <string name="new_pass">Введите новый пароль</string>
    <string name="reset_pass">Сбросить пароль</string>
    <string name="headache">Головная боль</string>
    <string name="add_pill">Добавление лекарства</string>
    <string name="pill_name">Название лекарства</string>
    <string name="pills">Лекарства</string>
    <string name="pill_time">Время</string>
    <string name="pill_dose">Дозировка</string>
    <string name="hidden_pills">Скрытые лекарства</string>
    <string name="add">Добавить</string>
    <string name="change">Изменить</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="comment">Комментарий</string>
    <string name="taking_pills">Приём лекарств</string>
    <string name="taking_start">Начало приёма</string>
    <string name="taking_days">Дни приёма</string>
    <string name="everyday">Каждый день</string>
    <string name="add_note">Добавить заметку</string>
    <string name="menu_user_name">Имя Фамилия</string>
    <string name="menu_user_date">дд.мм.гггг</string>
    <string name="menu_user_mail">pochta@gmail.com</string>
    <string name="menu_user_change">Изменить данные</string>
    <string name="menu_user_logout">Выйти</string>
    <string name="menu_user_reports">Отчеты</string>
    <string name="menu_user_settings">Настройки</string>
    <string name="calendar_comment">Ох уж этот день</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="done">Готово</string>

    <string-array name="taking_days_spinner">
        <item>Выбрать день</item>
        <item>Каждый день</item>
        <item>По определенным дням</item>
        <item>В течение дня</item>
        <item>Курс</item>
    </string-array>
    <string name="terms_of_service">Я даю <font color='#018C8B'><u>согласие на храние и обработку персональных данных</u></font></string>

    <!--Согласие на обработку данных-->
    <string name="consentText1">Пользовательское соглашение</string>

    <string name="first_general_terms"><b>1. Общие положения</b></string>
    <string name="consentText1.1">1.1. Настоящий Договор является публичным договором (публичной офертой) на основании пункта 2 статьи 437 Гражданского Кодекса Российской Федерации Общества с ограниченной ответственностью «LevelHealth», действующего на основании устава, именуемого в дальнейшем «Исполнитель», любому правоспособному и дееспособному физическому лицу, достигшему 18 лет, выразившему готовность воспользоваться услугами Исполнителя и принявшему условия настоящего Договора публичной оферты. После принятия изложенных ниже условий и началом пользования Сервисом, лицо, производящее акцепт этой оферты, становится Пользователем.</string>
    <string name="consentText1.2">1.2. Полным и безоговорочным акцептом настоящей публичной оферты считается факт начала пользования Сервисом и регистрация на Сервисе.</string>
    <string name="consentText1.3">1.3. Публичный договор, совершённый в вышеописанном порядке, считается заключённым в простой письменной форме, не требует оформления на бумажном носителе и обладает полной юридической силой.</string>
    <string name="consentText1.4">1.4. С момента совершения акцепта Пользователь считается ознакомившийся и согласившимся с настоящей публичной офертой и, в соответствии с Гражданским Кодексом РФ, считается вступившим с Исполнителем в договорные отношения в соответствии с условиями Договора.</string>
    <string name="consentText1.5">1.5. Исполнитель имеет право в любой момент изменять условия предоставления услуг и условия Договора в одностороннем порядке без предварительного согласования с Пользователем, обеспечивая при этом публикацию изменённых условий на Сервисе не менее, чем за один день до их ввода в действие.</string>

    <string name="terms_and_definitions"><b>2. Термины и определения</b></string>
    <string name="consentText2.0">В целях Договора Стороны согласились использовать следующие термины и определения:</string>
    <string name="consentText2.1">2.1. «Сервис» - разработанная Исполнителем онлайн платформа (программный комплекс) «LevelHealth», позволяющая отслеживать показания своего здоровья.</string>
    <string name="consentText2.2">2.2. «Пользователь» – физическое лицо, обладающее полной право — и дееспособностью, достигшее 18 лет, являющееся заказчиком в соответствии с настоящим Договором.</string>
    <string name="consentText2.3">2.3. «Личный кабинет» – персональная страница Пользователя на Сервисе, доступ к которой предоставляется Пользователю после регистрации. Логином для входа в Личный кабинет является телефонный номер Пользователя (далее - «логин»), а паролем — автоматически сгенерированный Сервисом одноразовый пароль, который направляется на телефонный номер Пользователя каждый раз в момент входа на Сервис (далее – «пароль»). Личный кабинет содержит анкету, обязательную для заполнения Пользователем.</string>

    <string name="subject_of_the_contract"><b>3. Предмет Договора</b></string>
    <string name="consentText3.1">3.1. Предметом Договора является предоставление Исполнителем Пользователю доступа к функциональным возможностям Сервиса, позволяющим отслеживать необходимы показания касающиеся здоровья заказчика.</string>
    <string name="consentText3.2">3.2. Функциональные возможности Сервиса для Пользователя:</string>
    <string name="consentText3.2.1">3.2.1. Неограниченный доступ к Личному кабинету Пользователя.</string>
    <string name="consentText3.3">3.3. Пользователь полностью осознает, что Исполнитель может в любой момент отказать в предоставлении доступа к Сервису, в случае нарушения Пользователем условий настоящего Договора, а также в любых иных случаях, в том числе, и без объяснения причин.</string>
    <string name="consentText3.4">3.4. Для пользования Сервисом Пользователь должен обеспечить наличие следующего оборудования и программного обеспечения:</string>
    <string name="consentText3.4.1"><b>•</b> мобильное устройство:
        \n<b>•</b> под управлением Android версии 7.x и выше и мобильная версия браузера Chrome не ниже 81.0.4044.138;
        \n<b>•</b> стабильный интернет-канал с входящей и исходящей скоростью не менее 4 мегабита в секунду в каждом направлении</string>
    <string name="consentText3.5">3.5. Сервис предоставляется «как есть» и «при наличии», то есть без любых прямых или косвенных заверений или гарантий. Исполнитель не гарантирует и не делает никаких заявлений относительно безопасности Сервиса. Пользователь подтверждает, что любая передаваемая посредством Сервиса информация может быть перехвачена в процессе передачи или иным образом. Исполнитель не гарантирует, что Сервис не содержит вирусов или других вредоносных элементов. Использование Сервиса осуществляется Пользователем по своему решению и на свой риск при условии, что Пользователь несёт исключительную ответственность за любой ущерб, причинённый компьютерной системе Пользователя, за потерю данных или иной вред, причинённый в результате такой деятельности.</string>

    <string name="rights_and_obligations_of_the_contractor"><b>4. Права и обязанности Исполнителя</b></string>
    <string name="consentText4.1">4.1. Исполнитель обязан:</string>
    <string name="consentText4.1.1">4.1.1. Предоставлять доступ к функциональным возможностям Сервиса в соответствии с условиями настоящего Договора, после регистрации Пользователя на Сервисе и первичного заполнения Пользователем анкеты в Личном кабинете.</string>
    <string name="consentText4.1.2">4.1.2. По запросу Пользователя давать Пользователю разъяснения по вопросам пользования Сервисом.</string>
    <string name="consentText4.2">4.2. Права Исполнителя:</string>
    <string name="consentText4.2.1">4.2.1. Самостоятельно определять функциональные возможности Сервиса, изменять или вносить новые функциональные возможности Сервиса без предварительного согласования с Пользователем.</string>
    <string name="consentText4.2.2">4.2.2. Требовать от Пользователя предоставления информации о его текущем состоянии путём заполнения анкеты в Личном кабинете.</string>
    <string name="consentText4.2.3">4.2.3. Отказать в доступе к Сервису и расторжении Договора по любым основанием, в том числе без объяснения причин, в случае невыполнения или ненадлежащего выполнения Пользователем своих обязательств по Договору.</string>

    <string name="rights_and_obligations_of_the_user"><b>5. Права и обязанности Пользователя</b></string>
    <string name="consentText5.1">5.1. Пользователь обязан:</string>
    <string name="consentText5.1.1">5.1.1. Предоставлять Исполнителю по запросу, а также путём заполнения анкеты в Личном кабинете, достоверные сведения и данные, необходимые для надлежащего исполнения Исполнителем своих обязательств. При заключении Договора Пользователь обязан зарегистрироваться на Сервисе, получить доступ к Личному кабинету, произвести первичное заполнение размещённой в нем анкеты.</string>
    <string name="consentText5.1.2">5.1.2. Не воспроизводить, не копировать, не распространять, а также не использовать любым иным способом, в каких бы то ни было целях, содержимое Сервиса, за исключением личного использования в рамках настоящего Договора.</string>
    <string name="consentText5.1.3">5.1.3. Не осуществлять действия по размещению на Сервисе рекламной информации, а также любых незаконных, дискредитирующих, несущих угрозу сообщений или сообщений, противоречащих законодательству Российской Федерации.</string>
    <string name="consentText5.1.4">5.1.4. Не передавать логин и пароль к своему Личному кабинету любым третьим лицам, стремиться обеспечить секретность указанных логина и пароля. В случае несоблюдения указанного условия (включая случаи утечки информации о логине и пароле против воли Пользователя) Исполнитель не несёт какой-либо ответственности за предоставления доступа в Личному кабинету Пользователя лицу, любым способом получившему логин и пароль Пользователя, за разглашение конфиденциальных данных Пользователя и не обязан компенсировать ущерб Пользователя, вызванный таким нарушением.</string>
    <string name="consentText5.1.5">5.1.5. Незамедлительно уведомить Исполнителя о случаях утери либо хищения логина и/или пароля к Личному кабинету Пользователя.</string>
    <string name="consentText5.2">5.2. Права Пользователя:</string>
    <string name="consentText5.2.1">5.2.1. Требовать от Исполнителя надлежащего исполнения обязанностей по настоящему Договору.</string>
    <string name="consentText5.2.2">5.2.2. Получать, при необходимости, консультации Исполнителя относительно возможностей Сервиса.</string>
    <string name="consentText5.2.3">5.2.3. Отказаться в одностороннем порядке от использования Сервиса и расторгнуть Договор путём нажатия кнопки «Удалить аккаунт» в Личном кабинете, в результате чего Исполнитель блокирует Пользователя и удаляет всю информацию. В случае такого отказа Договор будет считаться прекращённым со дня, следующего за днём получения такого уведомления Исполнителем.</string>
    <string name="consentText5.2.4">5.2.4. Оставить отзыв о сервисе.</string>

    <string name="guarantees_and_responsibilities"><b>6. Гарантии и ответственность</b></string>
    <string name="consentText6.1">6.1. Исполнитель не оказывает медицинские услуги. Персональные данные Пользователя принимаются исключительно со слов Пользователя, а также путём заполнения анкеты в Личном кабинете. Пользователь лично несёт ответственность за достоверность предоставленных персональных данных.</string>
    <string name="consentText6.2">6.2. Личные данные Пользователя не могут быть предоставлены Исполнителем третьим лицам без согласия Пользователя, исключением является раскрытие личных данных Пользователя по запросу государственных органов, предоставление данных Психологу, выбранному Пользователем.</string>
    <string name="consentText6.3">6.3. Пользователь понимает, что Сервис предназначен для относительно здоровых людей, которые не имеют проблем со здоровьем (как физических, так и психологических), угрожающих жизни Пользователя или иных лиц.</string>
    <string name="consentText6.3.1">Исполнитель не несёт ответственности за недостижение Пользователем ожидаемых им результатов, либо несоответствие полученного результата ожиданиям Пользователя.</string>
    <string name="consentText6.4">6.4. В случае нарушения Пользователем пункта 5.1.4. и пункта 5.1.5. Договора, Исполнитель имеет право в одностороннем порядке расторгнуть Договор и заблокировать доступ к Сервису без направления соответствующего уведомления Пользователю.</string>

    <string name="force_majeure_circumstances"><b>7. Обстоятельства непреодолимой силы (форс-мажор)</b></string>
    <string name="consentText7.1">7.1. Стороны освобождаются от ответственности за частичное или полное неисполнение своих обязательств по настоящему Договору, если такое неисполнение стало невозможным вследствие обстоятельств непреодолимой силы, возникших после заключения Договора в результате событий чрезвычайного характера, включая следующие обстоятельства (но не ограничиваясь ими):</string>
    <string name="consentText7.1.1"><b>•</b> война, военные действия (независимо от того, объявлена война или нет), вторжение, внезапное военное нападение, действие вражеской армии, нации или врага;
        \n<b>•</b> бунт, восстание против законной власти, гражданские волнения, беспорядки, восстание, организованное вооружённое сопротивление правительству, военный переворот, гражданская война, учения с целью предотвращения террористических актов, массовых беспорядков в местах скопления людей;
        \n<b>•</b> наводнение, пожар, поджог, землетрясение, буря, удар молнии, обвал (оползень) или другие стихийные бедствия;
        \n<b>•</b> эпидемия, болезнь, смерть, налёт, саботаж, преступление, взрыв, террористические действия любого характера;
        \n<b>•</b> принятие актов органов государственной или муниципальной власти и управления, препятствующих исполнению Договора;
        \n<b>•</b> возникновение технического сбоя в телекоммуникационных и/или энергетических сетях общего пользования, действия вредоносных программ, а также недобросовестных действий третьих лиц, выразившихся в действиях, направленных на несанкционированный доступ и/или выведение из строя программного и/или аппаратного комплекса или наступления иного подобного события.
    </string>
    <string name="consentText7.2">7.2. Сторона, подвергшаяся воздействию обстоятельств непреодолимой силы, должна в течение трёх (3) рабочих дней в письменной форме известить об этом другую Сторону, по возможности, в кратчайшие сроки, предоставив подтверждение наличия обстоятельств непреодолимой силы, изданное компетентным государственным или административным органом.</string>
    <string name="consentText7.3">7.3. В случае наступления форс-мажорных обстоятельств срок исполнения Сторонами своих обязательств по настоящему Договору отодвигается соразмерно времени действия обстоятельств форс-мажора.</string>
    <string name="consentText7.4">7.4. Если обстоятельства непреодолимой силы будут продолжаться более одного (1) месяца, то каждая из Сторон имеет право отказаться от дальнейшего исполнения обязательств по настоящему Договору, при условии возмещения другой Стороне фактически понесённых расходов.</string>


    <string name="confidentiality_protection_and_receipt_of_information"><b>8. Конфиденциальность, защита и получение информации</b></string>
    <string name="consentText8.1">8.1. Предоставляя свои персональные данные при регистрации на Сервисе, Пользователь даёт Исполнителю своё согласие на обработку и использование своих персональных данных согласно ФЗ № 152-ФЗ «О персональных данных» от 27.07.2006 г. различными способами в целях, указанных в настоящем Договоре.</string>
    <string name="consentText8.2">8.2. Исполнитель использует персональные данные Пользователя для следующих целей: регистрация Пользователя на Сервисе, использование Пользователем функциональных возможностей Сервиса и иные, предусмотренные настоящим Договором цели.</string>
    <string name="consentText8.3">8.3. Предоставляя свои персональные данные Исполнителю, Пользователь соглашается на их обработку Исполнителем, как это указано в ФЗ № 152-ФЗ «О персональных данных» от 27.07.2006 г., в том числе в целях выполнения Исполнителем обязательств перед Пользователем в рамках настоящего Договора, продвижения Исполнителем функционала Сервиса, направления информационных электронных и СМС сообщений, клиентской поддержки Сервиса.</string>
    <string name="consentText8.4">8.4. Исполнитель, при обработке персональных данных Пользователя, обязуется принять все предусмотренные действующим законодательством Российской Федерации меры для их защиты от несанкционированного доступа.</string>
    <string name="consentText8.5">8.5. Исполнитель гарантирует, что персональные данные Пользователя не могут быть переданы другим лицам.</string>
    <string name="consentText8.6">8.6. Пользователь даёт согласие на получение, а Исполнитель имеет право отправлять информационные сообщения, в том числе рекламные, на электронную почту и мобильный телефон Пользователя. Пользователь вправе отказаться от получения рекламной и другой информации без объяснения причин отказа.</string>

    <string name="rights_to_the_results_of_intellectual_activity"><b>9. Права на результаты интеллектуальной деятельности</b></string>
    <string name="consentText9.1">9.1. Исключительные права на Сервис принадлежат Исполнителю.</string>
    <string name="consentText9.2">9.2. Исполнитель на условиях простой (неисключительной) лицензии предоставляет Пользователю право использовать Сервис в рамках настоящего Договора. Указанная лицензия включает в себя право использовать Сервис по прямому функциональному назначению предусмотренными в рамках Сервиса способами и с обозначенными в настоящем Договоре запретами и ограничениями Пользователь, в личных некоммерческих целях.</string>
    <string name="consentText9.3">9.3. Кроме случаев, прямо предусмотренных настоящим Договором, Пользователь не приобретает никаких интеллектуальных прав в отношении Сервиса при использовании Сервиса. Все интеллектуальные и иные применимые права на Сервис и все его компоненты принадлежат Исполнителю. Пользователю запрещается копировать, воспроизводить, изменять, перерабатывать, демонстрировать, распространять, опубликовывать, передавать, продавать или иным образом использовать результаты интеллектуальной деятельности, размещённые на Сервисе, как целиком, так и по частям, без предварительного и явно выраженного разрешения Исполнителя, кроме случаев, когда Исполнитель явным образом выразил своё согласие на свободное использование результата интеллектуальной деятельности любым лицом.</string>
    <string name="consentText9.4">9.4. Любое использование Сервиса кроме случаев, прямо разрешённых настоящим Договором, является запрещённым для Пользователя и считается нарушением условий Договора.</string>

    <string name="final_provisions"><b>10. Заключительные положения</b></string>
    <string name="consentText10.1">10.1. Договор представляет собой полную договорённость между Исполнителем и Пользователем.</string>
    <string name="consentText10.2">10.2. Вопросы, не урегулированные настоящим Договором, регулируются в соответствии с действующим законодательством Российской Федерации.</string>
    <string name="consentText10.3">10.3. Все споры и разногласия, возникающие из Договора или в связи с ним, решаются, по возможности, посредством переговоров между сторонами. В случае, если стороны не придут к соглашению, то споры рассматриваются в порядке, установленном действующим законодательством Российской Федерации в суде города Москвы. Соблюдение претензионного порядка урегулирования споров является для Сторон обязательным, при этом ответ на претензию не должен превышать 14 (четырнадцать) календарных дней с даты её получения.</string>
    <string name="consentText10.4">10.4. Договор вступает в силу с момента акцепта Пользователем настоящей публичной оферты и действует до полного исполнения Сторонами принятых на себя обязательств.</string>

</resources>